zei de artilleryman.
"Er zijn mannen die jou doen vrolijk.
Wat nonsens te beweren is er niet!"
En ik bezweken aan zijn veroordeling.
"Als ze komen na mij," zei hij; "Heer, als ze na mij!"
en gezakt tot een grimmige meditatie.
Ik zat het aanschouwen van deze dingen.
Ik kon niets vinden om tegen deze man's redenering.
In de dagen voor de invasie zou niemand vraagtekens hebben mijn intellectuele superioriteit te zijn--I, een openlijke en erkende schrijver over filosofische thema's en hij, een gemeenschappelijke soldaat; en toch had hij al een situatie die ik had nauwelijks gerealiseerd.
"What are you doing?"
